「弱弱/幼稚園畫功」畫你公司D衰人…

畫咗少少故事…關於職場嘅…歡迎各位巴絲提供故事

唔記得上圖…

年初四咁樣: